以前覺得自己係洪七，後黎先發現自己係張曼玉

瞓唔著又睇多一次東邪西毒

訓啦巴打 好夜啦

越入夜 越令人回憶往事
當你唔可以再擁有嘅時候
你唯一可以做嘅
就係是令自己唔好忘記

大家咁夜訓唔到都係一樣
忘記其實對自己好
但唔捨得亦忘記唔到

仲以為東成西就

熱情奔放大補丸